［月經］喂不如嗱嗱聲開返個神秘/靈異台啦

超自然、外星人、靈異、鬼怪、陰謀論、deep web等等類型嘅post，係學術台、吹水台都見唔少啦，基本上開親都爆post咁濟，講真真係有咁嘅需求，隔嚟post涷經事變巴打日日推都撚理，再唔開台連仔係咪想我地以後呢啲post都開嚟站務台？

推

OK, 無問題

強烈支持, 好耐以前會係講故台睇
發現而家呢d post乜台都有機會有, 講故/時事/創意
好彩既熱門見到先有得睇, 唔好彩就柒都冇得含

支持

幾時開個五毛同屈毛台比佢地嗌交

去新壇相信會有較大機會開得成呢個台

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

我都想有呢個台講真

我都等左好耐唉。。。一開始覺得可能新壇開波太多野攪唔切。。。點知攪晒課金系統都唔肯開神秘台

明明好多人要求/提出過，神秘post討論氣氛又和平又熱鬧，我都唸唔明點解唔開

利申已課金 當初新壇掘起頭幾日已經問連尼住點課金我想支持，當時未有得課我同佢講一有得課我就會支持，我相信當時唔止我一個咁熱血

而家我地守左當初承諾啦，你都應該勿忘初衷，連壇主。

希望快d有神秘台，年頭講到而家都未開
係學術台開呢類post成日都會有人入去嘈

反對
一定有一大埋孟加拉垃圾post

咁講真咩post都有人唔中意架啦，唔好斬腳指避沙蟲啦。

加速

幾撚時睇到呢個POST呀

穩陣 唔好比佢停

開埋星座台呀笨柒

幫手推下我個po好過la

不了,

以為個post係劉亦菲巴打開tim

其實開左，只係太神秘無人睇到

推下先

分台幾時先出？如神秘台、kpop、jpop...

推到佢出為止

信呢D野嘅都係戇鳩

應該開返個垃圾台比呢班唔識用腦分析既垃圾

咁仲唔幫手推